如果南韓加入封殺中國, 可以封殺d咩?

如題

RAM ROM 等等嘅儲存晶片

封殺running man版權

整容診所唔收中國人

NAND flash，RAM，OLED mon

告哂所有抄過佢地橋嘅電視台

Display?

無，根本只有美國可以有自傷傷人既能力。
其實小國根本無say
同大國玩人地反擊自身重傷

差D唔記得左***最慘嘅係仲開發緊嘅可接OLED moon 比人中國偷左
唔係都唔會出部半制成品出嚟同華為砌

唔供應女團俾領導享用

遣返全部大陸練習生
大陸狗嚟出乜鳩道啊

個mon唔係made in china，同samsung買架

oh，我錯，原來真係偷咗

Meanwhile, Huawei's Mate X uses a flexible OLED screen by partner BOE Technology Group, China's top display producer, while Samsung used its in-house manufactured OLED display.

支那科技企業上游供應鏈有大把要倚賴韓國零件同材料
韓國年年對中國有巨額貿易順差
韓國2017年對華貿易順差高達748億美金，要不是有韓國，中國的高科技業早完了

即刻約支那足球友誼賽

華為無得出摺芒機邊個最開心？

DRAM - 唔係美國就係韓國.
不過DRAM好似內地生產

唔賣韓劇版權,不過冇可能啦咁好賺

泡菜

所有學韓國綜藝嘅版權
嗰度都唔少錢

化妝/藥品鋪: 華人與狗不得進入

無U呢個摺芒可以摺埋

一陣大陸唔賣泡菜過去，南韓d人分分鐘暴動